{"registro":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":4,"4":5,"5":6,"6":7,"7":8,"8":9,"9":10,"10":11,"11":12,"12":13,"13":14,"14":15},"classe_comercio":{"0":"Volume de vendas do com\u00e9rcio varejista (5)","1":"1. Combust\u00edveis e lubrificantes","2":"2. Hipermercados, supermercados, produtos aliment\u00edcios bebidas e fumo","3":"2.1. Hipermercados e supermercados","4":"3. Tecidos, vestu\u00e1rio e cal\u00e7ados","5":"4. M\u00f3veis e eletrodom\u00e9sticos","6":"4.1. M\u00f3veis","7":"4.2. Eletrodom\u00e9sticos","8":"5. Artigos farmac\u00eauticos, m\u00e9dicos, ortop\u00e9dicos, de perfumaria e cosm\u00e9ticos","9":"6. Livros, jornais, revistas e papelaria","10":"7. Equipamentos e materiais para escrit\u00f3rio, inform\u00e1tica e comunica\u00e7\u00e3o","11":"8. Outros artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico","12":"Volume de vendas do com\u00e9rcio varejista ampliado (6)","13":"9. Ve\u00edculos, motocicletas, partes e pe\u00e7as","14":"10. Material de constru\u00e7\u00e3o"},"ano_mes":{"0":"202205","1":"202205","2":"202205","3":"202205","4":"202205","5":"202205","6":"202205","7":"202205","8":"202205","9":"202205","10":"202205","11":"202205","12":"202205","13":"202205","14":"202205"},"m3mensal":{"0":"-0.2","1":"7.1","2":"-0.5","3":"-0.6","4":"8.3","5":"-12.6","6":"-9.5","7":"-14.5","8":"9.2","9":"25.8","10":"2","11":"-7.1","12":"-0.7","13":"0.8","14":"-7.7"}}