{"registro":{"0":1,"1":2,"2":3,"3":4,"4":5,"5":6,"6":7,"7":8,"8":9,"9":10,"10":11,"11":12,"12":13,"13":14,"14":15},"classe_comercio":{"0":"Volume de vendas do com\u00e9rcio varejista (5)","1":"1. Combust\u00edveis e lubrificantes","2":"2. Hipermercados, supermercados, produtos aliment\u00edcios bebidas e fumo","3":"2.1. Hipermercados e supermercados","4":"3. Tecidos, vestu\u00e1rio e cal\u00e7ados","5":"4. M\u00f3veis e eletrodom\u00e9sticos","6":"4.1. M\u00f3veis","7":"4.2. Eletrodom\u00e9sticos","8":"5. Artigos farmac\u00eauticos, m\u00e9dicos, ortop\u00e9dicos, de perfumaria e cosm\u00e9ticos","9":"6. Livros, jornais, revistas e papelaria","10":"7. Equipamentos e materiais para escrit\u00f3rio, inform\u00e1tica e comunica\u00e7\u00e3o","11":"8. Outros artigos de uso pessoal e dom\u00e9stico","12":"Volume de vendas do com\u00e9rcio varejista ampliado (6)","13":"9. Ve\u00edculos, motocicletas, partes e pe\u00e7as","14":"10. Material de constru\u00e7\u00e3o"},"ano_mes":{"0":"202204","1":"202204","2":"202204","3":"202204","4":"202204","5":"202204","6":"202204","7":"202204","8":"202204","9":"202204","10":"202204","11":"202204","12":"202204","13":"202204","14":"202204"},"m3mensal":{"0":"4.5","1":"9.7","2":"4","3":"4","4":"33.9","5":"-8.7","6":"-6.7","7":"-10.2","8":"3.5","9":"-0.9","10":"-0.5","11":"1.5","12":"1.5","13":"-2.1","14":"-10.1"}}